美國政黨惡鬪 人民當災

幾年前港府推動國民教育以失敗告終，其中一條「罪狀」是《中國模式》手冊中有一句對美國民主制度的評價：「政黨惡鬥，人民當災」，反對派群起而攻之，狠批作者「狂妄無知，貽笑大方」。然而，從美國政府再次關門停擺觀之，有關評價十分中肯。

宜家中國見到美國兩黨咁團結應該好開心。